Youtube有米高・嘉道理廣告 我睇到流馬尿

「作為香港的一份子，我和我的孩子都堅信「獅子山精神」，憑著這股動力、拼勁和創意，我們共同走過風風雨雨，一步一步邁向繁榮。對香港這個家，我的信心從未動搖。現在是時候讓我們團結一起，發揮香港的優勢，以和平手法處理當前困局，為下一代締造美好的將來。」
米高嘉道理爵士

國歌

個編曲編到好有國歌感覺

無ga啦！打完我，搵人斬埋我，再開槍射埋喇，而家先叫修補關係，諗下以前幾咁美好點點點，原諒佢？？！

不如隊冧埋我吧啦

今時今日仲講「獅子山精神」
有無咁離地呀

兄弟爬山啊

其實原版編曲都已經好適合做國歌

雖然獅子山精神好on9
但起碼唔係同你講咩we are 支那

都已經有啲勇氣，睇吓cx已經變國航

國歌

其實獅子山精神仲connect 緊好多代人

唯一可以 connect 黃藍嘅歌
黃諗起真普選直幡
藍諗起當初落嚟香港為咗乜

推！